%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Un éléphant d'Afrique pèse en moyenne $4,5$ tonnes. Il se nourrit
essentiellement de végétaux : écorces, feuilles, pousses, herbes,
racines et fruits.
La masse totale de l'éléphant correspond à $25$ fois ce qu'il mange
par jour.
\begin{myenumerate}
\item Quelle masse de végétaux l'éléphant mange t-il quotidiennement ?
\item Le total de sa masse correspond à $900$ fois la masse de son
  cerveau.
  \par Quelle est la masse du cerveau d'un éléphant d'Afrique ?
\end{myenumerate}